kickstart呢期有咩好野?

?

如果唔係之前喺KS入咗隻ZeTime, 我都有興趣諗呢隻錶...

BTW, 呢件係咪五毛恩物?